無諗過守護神咁好睇

劇情環環緊扣 開首講下保險 中間講愛情 到最後講報仇
歌就唔洗講啦 alin 黃齡 品冠 已經超越曬香港d歌手 日日期待起歌 好玩過估波膽
子珊同三哥個感情線又恰恰到位 子珊死左 十分催淚
靚仔又有黃宗澤 靚女有劉心悠
仲有紅透半邊天概mc jin

又無啦啦死龜

不了

起歌

推

好正呀d歌